［返工辛苦篇］我好苦惱

最近晚晚都OT好辛苦
今晚又辛苦開夜 好想有個人可以攬下錫下 真係好寂寞
做咗23年人 中學又話唔俾拍拖 大學又話GPA緊要 點知畢業又要衝事業

啱啱睇住張CAD 檔 我喊咗出黎
阿Sir 見到 佢叫我洗個面 落街食個晚餐再上黎拼搏

我屌佢老母 佢竟然係叫我食完晚餐再上黎做 而唔係叫我早d收工

但身為一個打工族 我有得揀咩？
我死死氣咁離開office

我行又行 我唔知我要去邊
唔經唔覺我行咗入間譚仔

我竟然見到d咁既野

我覺得我係零
我什麼也不是

如果可以㨂 我唔想生存係香港

壓力好大

接近 但唔係顧問

女呀 我好想要女呀

其實叫雞係咪解脫？
我覺得我得返呢條路可以㨂

今晚都唔知可以幾點走

CAD file..即係咩工？

我就黎痴線

同樓主同樣case

工程狗就係抵撚死